今時今日仲叫人捐血果D人一係港豬，一係都係死仆街黎

認同請分享

認同
邊到撳分享

自己POST去FACEBOOK俾朋友家人欣賞

除非指明香港人 ，否則不了

+1
係香港人有事而有需要即刻去捐
利申：貧血

除非有錢收，否則不了

一滴都唔捐